Per provare il progetto:
- Avviare il server_socket.py
- Avviare il client_socket.py
- Per la parte di API, analogamente server_api.py e client_api.py
NB: l'idea era di centralizzare il tutto in due file server.py e client.py ma Flask mi
ha obbligato a separare i sockets dalle API (forse per mia ignoranza)